\section{Paralelismo en Haskell}
\begin{frame}
    Haskell es un lenguaje de programación funcional de evaluación
    \textbf{perezosa}.

    Presenta dos operadores básicos para la implementación de programas
    paralelos.

    \begin{itemize}
        \item \phaskell{par a b}: permite indicar que la evaluación de la expresión
            \phaskell{a} puede llevarse a cabo\todo{mejorar} en otro procesador
            y continuar con la ejecución de \phaskell{b}
        \item \phaskell{pseq a b}: permite establecer un orden de evaluación,
            primero se evalúa a \phaskell{a} y luego \phaskell{b}.
    \end{itemize}
\end{frame}
